\assignementTitle{}{6}{}

В лаборатории была определена последовательность нуклеотидов мРНК гена
зеленого флуоресцентного белка. Ее фрагмент\\ 5'-CCAUGCCCGAAGGUUAUGUACAGGAA-3'.
Данному фрагменту соответствует следующая последовательность нуклеотидов в
некодирующей цепи ДНК.

\begin{enumerate}
    \item 5'-CCATGCCCGAAGGTTATGTACAGGAA-3'
    \item 5'-GGTACGGGCTTCCAATACATGTCCTT-3'
    \item 3’-CCATGCCCGAAGGTTATGTACAGGAA-5’
    \item 5’-TTCCTGTACATAACCTTCGGGCATGG-3’
\end{enumerate}


\explanationSection

Последовательность некодирующей цепи комплементарна мРНК.

\answerMath{4.}